★ 再見忌廉哥】香港最紅貓店長忌廉哥逝世 今日4點與粉絲最後告別

已屆14歲高齡的忌廉哥今日已離世，其官方fb亦已證實消息。忌廉哥曾是尖東一間報檔的貓店長，憑其又肥又圓的可愛外表成功擄獲不少街坊歡心，紅透尖東一帶，及外更成為香港貓明星，紅遍中外網絡，更曾殺入CNN 電視台做訪問。官方fb表示，如粉絲想見忌廉哥，可以今日下午4:00前到忌廉家族。

老貓RIP

死左仲點見

wfc

放條屍係度比人睇掛

我冇記錯佢老細藍架喎

都賺夠啦

所以咪叫你今日去囉

搖錢貓

去

都係好事黎
唔洗再俾人騷擾

個主人當佢係搖錢樹而已

死左隻搖錢樹

轉做標本整招財貓再lam多筆

老貓再世

賺埋香油錢

RIP

死咗都仲要撈埋最後一筆

店長：
忌廉哥死咗
大家唔駛傷心
我已經搵咗靈世靈童 忌廉仔
請大家繼續支持
課金 永續忌廉哥

貓血饅頭

死撚咗都仲要搵佢賺錢
算唔算食貓血曼頭😂

拎條屍出嚟俾人憑弔呀？

貓臘肉
收費供港豬瞻仰

即是邊到

去尖沙咀

個主人藍絲

油麻地

可能搵得仲多

攞隻貓嚟cap 水，個報紙檔主人食屎啦

無咗棵搖錢樹啦個藍絲

唔好去嗰邊開花

14歲唔係好老咋喎。。。

係 每次睇依d個心沉一沉
屋企兩隻老過佢多多聲

隻野咁撚肥
以前又鋪頭貓

RIP

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

唔同貓種唔同expected lifespan

佢係英短更短命

rap

用最多人知果種計法乘7都98歲

英國短毛貓的平均壽命在13-16年不等。 壽命的長短除了跟遺傳和品種有關之外，還與日常的養護有很大的聯繫。

貓長命過狗

老貓死了

屋企有隻廿一歲仲跑黎跑去 好有活力
不過果日遲早都會黎

on9
比人騷擾定自己攞出黎做招牌呀？
搞清楚先啦

同品種動物 體型愈細愈長命

明顯講隻貓

RIP
Btw檔主好似係藍

「毋忘奶油」
「奶油精神 愛貓愛銀」
「報紙檔 My奶油」

司徒貓

睇隻死貓都唔上街個堆同隻貓一齊死左佢啦

貓有九條命

咁忌廉哥係咪藍

賀佢？！

主人係藍咁個主人早啲死ok
但隻貓你地連登好多細個可能唔知

當年係好常見有人偷貓拎去賣or 綁架
再問個檔口比錢. 當年警犬同宜家一樣做唔到嘢
係忌廉哥比人偷咗, 因為佢尖東多人識
先有好多宜家果啲貓page, 同埋人肉搜尋起底啲仆街貓賊. 同多咗好撚多人上page睇貓

今時今日你話偷貓果班人真係私了你全家都似
唔係話吹奏. 自從呢單野後係再咁多年偷係事實

終於消費完

typo : 無再咁多人偷

忌廉白色的

偽善撚收皮啦 其他搵唔返個D貓就唔洗理了

唔洗理兒登仔

關我撚事

你都on撚鳩
搵唔返點叫做唔洗理
以前係直頭任你偷, 無人理

唔撚係遲出世 乜鳩都唔識就可以鳩up當係
又唔知又大聲upn , 咁撚低質偽善撚都屌得死老母啦

打咁多字
最尾重點打錯字

英短界梅艷芳

On9仔

同品種既貓狗體型都應一樣

真係慘 早啲解脫係好事

香港最紅貓店長

大撚把貓都好得意
啲傻閪先會追捧呢隻忌廉哥
仲要比個檔主當搖錢樹

駁唔到就話人on9
你去左睇貓屍？

食左TG 先走
RIP

4點前重可以探佢，即係佢放隻貓條屍體係間鋪度比人睇到四點

哦 波台毒撚 收到

奴才都應死

Ok noted

國安法下第一個亡魂

下世唔好再搵呢個藍屍奴

藍絲 bye

得喇 得你一個知 去跪拜佢條屍未呀

陰公咁就瓜撚左

做標本

老貓

希望唔好估中，遲啲有人拎啲後代出嚟繼續搖錢，話呢隻係佢親生仔呀，私生子呀，表親表戚咁啦

唔知老貓下世投胎想做咩？

英短可能其實差唔多

死因，吸得太多警暴嘅催淚彈。

生前當佢搖錢樹 死後拎條屍出黎叫人去睇佢
俾隻貓靜下安息啦屌你老母 死左都無得安寧

同香港同日死